这比抑郁症、恐惧症、恐慌症发作和酗酒都要高。 为什么我们会拖延，我们如何才能停止? 专家的答案。 Angela Haupt | 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 在某些情况下，暴露疗法——恐惧症患者自愿并逐渐增加他们对触发因素的暴露——也能起作用。 “针头恐惧症”可能使一些人无法接种COVID-19疫苗。 以下是如何应对|塔拉·洛| 2021年5月7日|时间 
 麦克默特里说，朋友和家人也可以帮助亲人应对针恐症。 “针头恐惧症”可能使一些人无法接种COVID-19疫苗。 以下是如何应对|塔拉·洛| 2021年5月7日|时间 
 没有人喜欢打针，尽管有些病人有真正的恐惧症，这可能会让他们完全放弃接种疫苗。 科学家们花了近100年的时间来寻找更好的疫苗注射方法 
 阅读还被证明可以缓解常见的心理健康问题，如焦虑、抑郁、恐惧症和饮食失调。 停止在社交媒体上浏览世界末日，读一本书|matthewheimer | 2020年10月25日|财富 
 流行文化中的“研究”背景正是这种恐惧症的根源。 为什么聪明的人都是愚蠢的病人Jean Kim | 2014年7月14日|DAILY BEAST 
 当代社会给我们带来了一种潜在程度堪比恐高症或恐飞症的恐惧症:智能手机焦虑症。 你患有智能手机焦虑症吗? (如果是的话，你到底有什么问题? 
 那个拿蛋糕的人患有阴道牙塔恐惧症，并伴随着阉割焦虑。 荣誉! |道德勇气| 2014年2月3日|每日野兽 
 所以你知道了:由非理性的疫苗恐惧引发的另一场疫情。 布鲁克林东正教犹太人的令人发狂的麻疹病例Kent Sepkowitz | 2013年6月13日 
 他讨论了自己奇怪的恐惧症，是什么让他哭泣，以及他和戈尔·维达尔有什么共同之处。 Lev Grossman的怪异恐惧症:《我如何写作》采访|Noah Charney | 2012年6月8日|DAILY BEAST 
 也许是他强迫自己跟她走了，而他一生的恐惧力量把这件事从他的记忆中抹去了。 《火星的记忆》|雷蒙德·f·琼斯 
 无论你在这种恐惧症上叠加多少层来压制它，它还是会继续困扰你。 《火星的记忆》|雷蒙德·f·琼斯 
 除非对失眠的恐惧成为一种完全成熟的恐惧症，否则不必感到焦虑。 认为|坳。 Wm。 c .猎人 
 由于美国人的担忧恐惧症，精神崩溃的情况越来越多。 晚上集合|威廉·克罗斯比·亨特 
 安东·瓦尔切克不会感兴趣的，无论如何; 他对任何形式的火器都有病态的恐惧。 《枪房谋杀案》亨利·比姆·派珀